楊岳橋 民主派 關鍵一票唔去投票

說好的關鍵一席， 就來又補選

呢度啲黃絲會扮睇唔到

泛民正仆街

佢出現左咪通過 幾撚關鍵

咁先顯得佢關鍵

仲有民主黨2席

唔撚係呀

犯民只會將佢地缺席合理化

特權法查案仲唔夠重要？

到今時今日仲有人信泛民

好野又冇咗件事

楊岳橋仲要支持大和解

[quote]仲有民主黨2席[/quote］
兩黨大佬級議員

大和解